Zajímám se o sport. Líbí se mi sportovní tanec a plavání. Muži a ženy tancují v krásných šatech a oblecích. Plavání je důležité pro zdraví. Když byla jsem v Rusku, chodila jsem do bazénu skoro každý den. V létě plavu v moři, hraju volejbal s kamarády. V zimě bruslím. Líbí se mi bruslení. Taky lyžuju. Minulý víkend bruslili jsme - jsme bruslili s kamarádkou na stadiónu. Myslím, že sport musí být v životě každého člověka.
